民陣冇病下話9.28係反赤粹主義呀！雨咩傘紀念呀？

929先係

唔係929咩

都唔係第一日各有各做啦 你咪照去嗌chinazi

929呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你咪照去嗌反納粹中共囉

邊有人阻止你

9.28吸晒啲和理非, 9.29點會多人？

分化撚死開啦

想分化可唔可以用多少少腦

928呀

十一國殤 全民黑衣

928 都唔記得 學咩人做香港人

事旦啦 咪又係唔會批 到時你想做咩咪做咩

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

龍和道嘉年華會？

個個去夏慤道今天我

有時唔係想屌人分化撚 但好似樓主依啲我真係唔知你想點

樓主你柒少陣當幫忙啦， 完全當所有雨傘運動嘅義士係condom啦撚樣

反納粹定唱歌仔緊要啲呀柒頭？

你係咪攪錯咗魚革？

又分化

2日去晒唔得咩？

9.27 遮打聲援新屋嶺集會
9.28 雨運五週年集會
9.29 全球反赤納粹遊行
10.1 國殤遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
還我真普選

1. 鬧人之前, 唔該 check 清楚資料
2. 兄弟爬山, 各自努力